可唔可以試下用「維京戰吼」鼓勵士氣

一嚟 如果真係要衝前 可以壯壯膽
二嚟 夠晒簡單直接
三嚟 可以震懾警狗